志森與志豪 20200413中泰網軍大戰小粉紅完敗！戰狼式愛國引火自焚！

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

志森與志豪
20200413中泰網軍大戰小粉紅完敗！戰狼式愛國引火自焚！

志森與志豪
124K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

飲食界功能組別民間登記隊
9180 3949
電話/Whatsapp/TG

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

笑得咁璨爛

pish!

支那狗連五毛都輸撚埋

瘋狂恥笑

其實支那 五毛/小粉紅 嘈交, 幾時真係有嬴過

五毛/小粉紅 成日都係得果幾句, 屌鳩人地台獨
然後人地反駁佢地 支那全國上下周圍都有問題, 千瘡百孔
D 五毛/小粉紅 就會駁唔丁, 自動消失

永遠都係咁無限Loop